msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hacklog Remote Attachment\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-07 04:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-07 04:11+0800\n"
"Last-Translator: 荒野无灯 <sh4d0walker@ihacklog.com>\n"
"Language-Team: 荒野无灯 <admin@ihacklog.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;_e;__;esc_attr__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: filesystem/upyun.php:84
msgid "api_domain is required"
msgstr ""

#: filesystem/upyun.php:89
msgid "bucketname is required"
msgstr ""

#: filesystem/upyun.php:94
msgid "username is required"
msgstr ""

#: filesystem/upyun.php:98
msgid "password is required"
msgstr ""

#: includes/bootstrap_compatible.php:214
msgid "Invalid plugin page"
msgstr ""

#: includes/bootstrap_compatible.php:217
#, php-format
msgid "Cannot load %s."
msgstr ""

#: includes/bootstrap_compatible.php:250
msgid "You are not allowed to import."
msgstr ""

#: includes/bootstrap_compatible.php:273
msgid "Import"
msgstr ""

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:196
#: includes/hacklogra_upyun.class.php:801
msgid "upload file to remote server failed!"
msgstr "上传文件到远程服务器失败！"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:290
msgid "Upyun internal Error!"
msgstr ""

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:357
msgid "Upload local file to Upyun server"
msgstr "上传文件到又拍云服务器"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:360
msgid "Hacklog Remote Attachment Upyun"
msgstr "Hacklog又拍云远程附件"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:394
msgid "Add media files from your computer"
msgstr ""

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:396
msgid ""
"I advise you to upload images via click WordPress original add media button."
msgstr "如果你要上传图片，我建议你使用左边的“添加媒体”按钮来上传。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:398
msgid "This page was designed for uploading big files to UpYun Server."
msgstr "这个页面主要设计用于上传大文件到又拍云服务器。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:430
msgid "Save all changes"
msgstr ""

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:693
#, php-format
msgid "Click <a href=\"%s\">here</a> to setup the plugin options."
msgstr "点击 <a href=\"%s\">这里</a> 进行插件选项的设定."

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:971
msgid "Explanation of some Options"
msgstr "选项解释"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:972
msgid "<strong>Remote base URL</strong> is the URL to your bucket root path."
msgstr " <strong>远程基本URL</strong> 即到你的REST API服务器bucket根目录的URL"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:973
msgid ""
"<strong>rest Remote path</strong> is the relative path to your bucket main "
"directory.Use \"<strong>/</strong>\" for bucket main(root) directory.You can "
"use sub-directory Like <strong>wp-files</strong>"
msgstr ""
"<strong>REST远程路径</strong> 即你用来保存附件的目录，相对于你的REST API "
"bucket主目录，结尾不要带/，“/”表示bucket主目录"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:974
msgid ""
"<strong>HTTP Remote path</strong> is the relative path to your HTTP main "
"directory.Use \"<strong>/</strong>\" for HTTP main(root) directory.You can "
"use sub-directory Like <strong>wp-files</strong>"
msgstr ""
"<strong>HTTP远程路径</strong> 即到你的HTTP主目录的相对路径，结尾不要"
"带/，“/”表示HTTP服务器主目录。又拍云一般填写与<strong>REST远程路径</strong> "
"相同的内容即可。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:975
msgid "For more information:"
msgstr "更多帮助信息："

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:975
msgid ""
"Please visit the <a href=\"https://github.com/ihacklog/hacklog-remote-"
"attachment-upyun\" target=\"_blank\">Plugin Home Page</a> and <a href="
"\"http://80x86.io/post/hacklog-remote-attachment.html\" target=\"_blank"
"\">Hacklog Remote Attachment</a> home page."
msgstr ""

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:977
#, php-format
msgid "%s Help"
msgstr "%s 帮助"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:995
#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1071
msgid "Hacklog Remote Attachment Upyun Options"
msgstr "Hacklog 又拍云远程附件选项"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:995
msgid "Remote Attachment Upyun"
msgstr "Hacklog 又拍云远程附件"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1025
msgid "Options updated."
msgstr "选项已经更新。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1027
msgid "Nothing changed."
msgstr "没有任何改变。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1039
msgid "Connected and Authenticated successfully."
msgstr "测试连接且认证成功。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1062
msgid "posts has been updated."
msgstr "篇日志内容已经被更新。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1063
msgid "The following SQL statement was executeed:"
msgstr "以下SQL语句被成功执行："

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1065
msgid "no posts been updated."
msgstr "没有日志被更新。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1080
msgid "REST API server"
msgstr "REST API 服务器"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1092
msgid "the IP or domain name of remote file server."
msgstr ""
"远程服务器的IP或域名,请根据你的WP服务器所处网络进行选择,如果不清楚，可以选择"
"自动判断。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1096
msgid "REST API server port"
msgstr "REST API服务器端口，目前填写80即可"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1102
msgid "the listenning port of remote rest server.Generally it is 80."
msgstr "远程API服务器的监听端口.通常是80"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1107
msgid "bucketname"
msgstr "空间名称"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1113
msgid "the bucketname you want to store your files to."
msgstr "你用于存储文件的空间名称。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1118
msgid "REST API username"
msgstr "操作员用户名"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1123
msgid "the REST API username."
msgstr "又拍云存储上的操作员用户名。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1128
msgid "REST API password"
msgstr "操作员用户密码"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1134
msgid ""
"the API user 's password.will not be displayed here since filled and updated."
msgstr "操作员密码。更新之后这里不会显示。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1139
msgid "form api secret"
msgstr "表单API密钥"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1146
msgid ""
"the form API secret.Be aware that if you want to use the <strong>form API "
"features</strong>,you MUST enable this in your Upyun dashboard."
msgstr ""
"表单API密钥。(没有开表单API功能的不用设置)如果你要使用<strong>表单API功能</"
"strong>上传文件,注意在又拍云空间管理中启用此功能。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1151
msgid "form API timeout(s)"
msgstr "表单API授权超时"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1158
msgid ""
"form API authorization timeout.the max authorized time (calculated in "
"seconds) when upload file via form API.It depends on your computer's network "
"condition."
msgstr ""
"表单API授权超时，即通过表单API功能上传时的授权时长限制。这取决于你的计算机所"
"在的网络环境。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1164
msgid "form API content max length(MiB)"
msgstr "表单API内容最大长度（MiB)"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1171
#, php-format
msgid ""
"the max file size (calculated in MiB) when upload file via form API."
"Currently,Upyun 's limitation is %d MiB"
msgstr ""
"通过表单API上传时最大允许上传的文件大小（以M计算)。目前又拍云的限制是 %d MiB."

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1177
msgid "form API allowd ext"
msgstr "表单API允许文件后缀"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1184
msgid ""
"form API allowed file extension.For example: <strong>jpg,jpeg,gif,png,doc,"
"pdf,zip,rar,tar.gz,tar.bz2,7z</strong>"
msgstr ""
"通过表单API上传时允许的文件后缀，如 <strong>jpg,jpeg,gif,png,doc,pdf,zip,rar,"
"tar.gz,tar.bz2,7z</strong>"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1191
msgid "anti leech token key"
msgstr "防盗链TOKEN密钥"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1198
msgid "the anti leech token key your set in upyun panel"
msgstr "你在又拍云\"空间设置\"里面设定的防盗链密钥,不启用请勿填写。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1203
msgid "anti leech timeout(s)"
msgstr "防盗链超时(s)"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1209
msgid "anti leech timeout"
msgstr ""
"防盗链超时(没有开启防盗链的不用设置)。即从网页开始显示到链接超时的时间间隔。"
"超时以后，链接便会失效。如果是比较大的文件，如音乐、电影等，你必须考虑用户播"
"放此文件或下载此文件需要多长时间，超时以后链接将会自动失效。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1215
msgid "rest timeout(s)"
msgstr "REST连接超时(s)"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1220
msgid "rest connection timeout."
msgstr "RESET API连接超时设置"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1225
msgid "Remote base URL"
msgstr "远程基本URL"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1231
msgid ""
"Remote base URL,the URL to your bucket root path.for example: <strong>http://"
"xxx.b0.upaiyun.com</strong>."
msgstr ""
"远程基本URL，即到你的bucket根目录的URL，结尾不要带<strong>/</strong>。如： "
"<strong>http://xxx.b0.upaiyun.com</strong>"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1235
msgid "rest Remote path"
msgstr "REST空间远程路径"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1242
msgid ""
"the relative path to your bucket main directory.Use \"<strong>/</strong>\" "
"for rest main(root) directory.You can use sub-directory Like <strong>wp-"
"files</strong>"
msgstr ""
"<strong>REST远程路径</strong>即你用来保存附件的目录，相对于你的bucket主目录，"
"结尾不要带/，“/”表示bucket主目录"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1246
msgid "HTTP Remote path"
msgstr "HTTP远程路径"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1253
msgid ""
"the relative path to your HTTP main directory.Use \"<strong>/</strong>\" for "
"HTTP main(root) directory.You can use sub-directory Like <strong>wp-files</"
"strong>"
msgstr ""
"<strong>HTTP远程路径</strong> 即到你的HTTP主目录的相对路径，结尾不要"
"带/，“/”表示HTTP服务器主目录。又拍云一般填写与<strong>REST远程路径</strong> "
"相同的内容即可。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1259
msgid "Save Options"
msgstr "保存选项"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1265
msgid "Hacklog Remote Attachment UpYun Status"
msgstr "Hacklog 又拍云远程附件状态"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1268
msgid "Space used on remote server:"
msgstr "远程服务器上的附件已用空间："

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1278
msgid "Authentication failed OR Failed to connect to remote server!"
msgstr "认证失败或无法连接远程服务器！"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1291
msgid "warning:"
msgstr "敬告："

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1292
msgid ""
"if you haven't moved all your attachments OR dont't know what below means,"
"please <strong>DO NOT</strong> click the link below!"
msgstr ""
"如果你没有移动附件或你不清楚下面说的是什么意思，请<strong>不要</strong> 点击"
"下面的链接！"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1295
msgid "Move"
msgstr ""

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1298
msgid ""
"if you have moved all your attachments to the remote server,then you can "
"click"
msgstr "如果你已经把所有的附件移动到了远程服务器上，你可以点击"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1299
#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1307
msgid ""
"Are your sure to do this?Make sure you have backuped your database tables."
msgstr "你确定要这样做吗？请确保在执行此操作前已经备份好了你的数据库。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1300
#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1308
msgid "here"
msgstr "这里"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1300
#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1308
msgid " to update the database."
msgstr "来更新数据库。"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1303
msgid "Recovery"
msgstr ""

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1306
msgid ""
"if you have moved all your attachments from the remote server to local "
"server,then you can click"
msgstr "如果你已经把所有附件从远程服务器转移到了本地服务器，请点击"

#: includes/hacklogra_upyun.class.php:1321
msgid "Check Update"
msgstr "检查更新"

#: upload.php:30
msgid "You do not have permission to upload files."
msgstr "sorry~~您没有上传文件的权限。"

#: upload.php:45 upload.php:49
msgid "You are not allowed to be here"
msgstr ""

#: upload.php:160
msgid "Saved."
msgstr ""

#: upload.php:227 upload.php:229
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: upload.php:230
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: upload.php:244
#, php-format
msgid "Maximum upload file size: %d%s."
msgstr "允许上传的文件最大为：%d%s."

#: upload.php:247
msgid ""
"Your browser has some limitations uploading large files with the multi-file "
"uploader. Please use the browser uploader for files over 100MB."
msgstr ""

#: upload.php:254
msgid "via UpYun Form API"
msgstr "通过又拍云表单API功能上传"

#~ msgid ""
#~ "Please visit the <a href=\"http://ihacklog.com/?p=5204\" target=\"_blank"
#~ "\">Plugin Home Page</a> and <a href=\"http://ihacklog.com/?p=5001\" "
#~ "target=\"_blank\">Hacklog Remote Attachment</a> home page."
#~ msgstr ""
#~ "请访问 <a href=\"http://ihacklog.com/?p=5204\" target=\"_blank\">插件主页"
#~ "</a> 和 <a href=\"http://ihacklog.com/?p=5001\" target=\"_blank\">Hacklog "
#~ "Remote Attachment</a> 主页。"

#~ msgid "Failed to connect to remote server!Could not resolve the hostname."
#~ msgstr "连接远程服务器失败！无法解析主机名。"

#~ msgid "failed to make dir on remote server!Please check your permissions."
#~ msgstr "在远程服务器创建目录失败！请检查API接口用户权限。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>rest Remote path</strong> is the relative path to your bucket "
#~ "main directory.Use \"<strong>.</strong>\" for bucket main(root) directory."
#~ "You can use sub-directory Like <strong>wp-files</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>REST远程路径</strong> 即你用来保存附件的目录，相对于你的REST API "
#~ "bucket主目录，结尾不要带/，“.”表示bucket主目录"

#~ msgid ""
#~ "<strong>HTTP Remote path</strong> is the relative path to your HTTP main "
#~ "directory.Use \"<strong>.</strong>\" for HTTP main(root) directory.You "
#~ "can use sub-directory Like <strong>wp-files</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>HTTP远程路径</strong> 即到你的HTTP主目录的相对路径，结尾不要"
#~ "带/，“.”表示HTTP服务器主目录。又拍云一般填写与<strong>REST远程路径</"
#~ "strong> 相同的内容即可。"

#~ msgid ""
#~ "the relative path to your bucket main directory.Use \"<strong>.</strong>"
#~ "\" for rest main(root) directory.You can use sub-directory Like "
#~ "<strong>wp-files</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>REST远程路径</strong>即你用来保存附件的目录，相对于你的bucket主目"
#~ "录，结尾不要带/，“.”表示bucket主目录"

#~ msgid ""
#~ "the relative path to your HTTP main directory.Use \"<strong>.</strong>\" "
#~ "for HTTP main(root) directory.You can use sub-directory Like <strong>wp-"
#~ "files</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>HTTP远程路径</strong>，到你的HTTP主目录的相对路径，结尾不要"
#~ "带/，“.”表示HTTP服务器主目录"

#~ msgid "the bucketname."
#~ msgstr "又拍云存储上你创建的空间名称"

#~ msgid "the password."
#~ msgstr "又拍云存储上的操作员用户密码。(这里不会显示)"

#~ msgid "Hacklog Remote Attachment Options"
#~ msgstr "Hacklog远程附件选项"

#~ msgid "rest server"
#~ msgstr "REST API服务器"

#~ msgid ""
#~ "the <strong>Remote path</strong> is the directory which you save "
#~ "attachment under it and it is relative to your Ftp root path."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>远程路径</strong>即你用来保存附件的目录，相对于你的Ftp主目录，主目"
#~ "录请用点号<strong>.</strong>"

#~ msgid "the sub dir.Like <strong>wp-files</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>远程路径</strong>即你用来保存附件的目录，相对于你的Ftp主目录，结尾"
#~ "不要带<strong>/</strong>，“<strong>.</strong>”表示FTP主目录,如 <strong>wp-"
#~ "files</strong>"

#~ msgid ""
#~ "failed to make dir on remote server!Pleas check your FTP <a href=\"http://"
#~ "codex.wordpress.org/Changing_File_Permissions\" target=\"_blank\">file "
#~ "permissions</a>"
#~ msgstr ""
#~ "在远程服务器创建目录失败！请检测FTP <a href=\"http://codex.wordpress.org/"
#~ "Changing_File_Permissions\" target=\"_blank\">文件权限</a>"
